根據孔子論四端, 現時支那沒有人

孟子曰：「人皆有 不忍人之心。先王 有不忍人之心，斯 有不忍人之
政矣。以不忍人之心，行不忍人之政，治天下可運之掌上。所以謂人
皆有不忍人之心者，今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心 —非
所以內交於孺子之父母也，非所以要譽於鄉黨朋友也，非惡其聲而然
也。由是觀之，無惻隱之心，非人也；無羞惡之心，非人也；無辭讓
之心，非人也；無是非之心，非人也。惻隱之心，仁之端也；羞惡之
心，義之端也；辭讓之心，禮之端也；是非之心，智之端也。人之有
是四端也，猶其有四體也。有是四端而自謂不能者，自賊者也；謂其
君不能者， 賊其君者也。凡有四端於我者，知皆擴而充之矣，若火之
始然，泉之始達。苟能充之，足以保四海；苟不充之，不足以事父母。」

孟子吧？